【五中全會】中共十九屆五中全會今閉幕，明早十點舉行新聞發布會

【五中全會】中共十九屆五中全會今閉幕，明早十點舉行新聞發布會

一般係即日舉行發報會??
如果係講老簫個D,阿媽係女人新聞公告.
理應唔要明日先講.
所以唔認同老簫講呢段野.

睇下有無機會將雜升上神檯.同美國示好??

中共正式宣布習近平為終身領袖

習近平正式稱帝

係咁既話就唔會明日先講

好既=>向美示好.
唔好既=>同台灣講放棄買美軍火, 唔係有實際行動.

應該今晚中共有野同美國deal.
或者真係軍事部署, 唔係無理由拖一日!!